「最美小三」韓素希胸上全裸！走紅毯放送水嫩心型奶

南韓第五屆「2020 Asia Artist Awards」（AAA亞洲明星盛典）28日晚間透過網路平台收費直播，這次紅毯上最吸睛的美女是以《夫婦的世界》爆紅的「最美小三」韓素希，平口低胸禮服小露半球，性感又可愛。

▲韓素希。（圖／翻攝自韓素希IG）

韓素希俐落短髮造型襯托出她姣好五官，米色平口低胸設計禮服，不僅讓她大露雪白香肩，漂亮胸型也令人移不開視線，帥氣可愛跟性感的結合，讓她成為紅毯焦點之一。她在當晚與李宰旭榮獲新人獎，這是她以《夫婦的世界》成名後的首座獎盃，未來星途備受看好。

▲▼韓素希榮獲新人獎。（圖／翻攝自kaylabennet_official IG）

這次頒獎典禮線上轉播問題多多，先是直播網站因湧入大量人潮癱瘓，導致轉播的日本還比主辦南韓早一步看到頒獎典禮，此舉惹怒眾多付費的南韓網友。對此，《AAA》官方也公開致歉：「很抱歉因為在LiveX的觀眾突然暴升，導致網站不穩定，為你們帶來了不便。觀眾可在MY MUSIC TASTE購買後觀看，在LiveX購買則可以全額退款。」

半球呢？心型奶呢？台灣網媒又呃人

樓主啲po嘅標題成日都誇大

收埋左

同我本人幾似

勁能靚

我同意

翻版留真不啦..

一般般啦 靚都靚嘅

留真=翻版韓素希

嘩痴咗孖筋呀

乜撚野胸上全祼呀

長頭髮靚好多

精神有問題

一個美女必須要carry到長頭髮+短頭髮

嘩我的媽喔

半球係邊?

呢個係叫心口 唔喺胸

今次真係幫唔落綠帽樓主

that's why jeongyeon and momo are beauties

that's why chaeyoung is beauty

chaeyoung is bitchy, not beauty

chaeyoung is beauty, not bitchy

彩瑛啜緊舔緊紋身佬下面仲唔bitchy?

chaeyoung is a pure lady, not bitchy